咁多位知唔知點解我哋前線唔走？

你哋班垃圾唔該縮翻入去老母個閪入面先

點解唔走？
咪保護散緊嘅手足
比後面啲人安全咁散囉

現場唔撚係你屋企
唔係話散就散得
你估家玩Monster Hunter㩒個掣自動彈走咩屌你老母

如果前線話走就走
後面班手足死撚曬啦
當時光復上水就係因為新運路前線聽大家講撤防線走
班狗就突然間即刻攻過嚟
我哋前線手足傷撚曬

比人拉冇人想
不過係必然會發生嘅事

你哋班垃圾除咗涼冷氣屌手足仲有咩識？

咪撤撚緊囉屌你老母
撤得慢唔代表戀戰啊你班冷氣軍師

Btw多謝今日煲底送眼罩比我嗰位first aid
送上一幅一手J圖以示對火魔法師嘅感激

十連推

1

2

3

4

5

6

7

咁不如用旗手/大聲公乜都好 叫後面走快D好過啦
見到比人拉好心痛

8

9

幫你推
見到就躁
淨係識鬧
不分化不割蓆得個講

幫推

10

推

前面唔走後面又唔走
後面唔走前面又唔走
最後齊齊唔走點搞

絕對支持前線

咁你想我哋點？
即刻撤防線同後面攬炒？

推，核彈都唔割，小心有鬼

個人走呀 唔係防線走呀
今日咁鳩大火 點解要企定定睇消防救火都唔走呀

其實有上過中前線應該都明

真係多謝你地，依家先有咁多人有車搭

似係餓狗煽動緊啵

推呀

咁唔該唔敢上前線嗰班手足有共識
咪撚害死我哋

咁咪放低條防線囉
反正啲狗沖埋黎都係跑走
早啲走同遲啲走有咩分別
啲水馬欄桿唔洗拎走架

就係你唔走
後面覺得有你擋住咪唔走食花生囉

有睇live map 都知大家好團結做得好好
不過唔夠班狗咁奸

要諗下退到尾水
啲臥底狗嘅濃度就會愈來愈高

最勇武而留最後嘅手足
要再諗計全身而退

但後面見你地未走又唔想散
所以一定要有人傳令話"後面要唔散前面走唔到"

咪撚再屌前線
屌你老味冷氣軍師
全香港都進化得你地唔撚進化
屌

push

手足 you’re not alone
我同你齊上齊落 我可能就係係你身邊拉住你個個
我明你 明俾啲人話點解又送頭個種心酸
I got your back
9.2三罷勇武再見

之前灣仔咁大火就應該撤離哂啦
成個鐘時間
點解唔留返機場呀？
市區戰根本冇意義
完全動搖唔到一根汗毛

夾住銅鑼灣班人仲行去北角 唔明點解唔返屋企

一定係前線先走，和理非做擋

次次都係

前邊等後邊既人退
後邊又等緊前邊既人退

呀嘛

上次記者現場問左啦
荒謬

感激！

根本係和理非保護前線走

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳

咪係, 前邊等後邊退
後邊又等前邊等

都唔知做乜撚

散得就散啦, 仲等嚟等去

有冇諗過點解放火大半個鐘都未走？
咪就係因為後面塞滿人走唔到囉

佢地好似捧隊波咁姐
打到好咪打J
打得唔好影衰自己咪屌
其實最撚好就自己落場講
有意義過用上帝視覺指指點點

放完火魔法唔係就係想拖延時間咩, 拖左但成班唔走咁放黎做咩, 頭先見有個俾人拉既身形有咁上下, 跑唔快就應該早d 撤, 樓主可能真係想等後面d 人慢慢撤, 但當中有好多都係心存僥倖想留守, 屌係因為唔想手足們俾人拉, 放完就走去第二度再黎過, 留低送頭無謂, 特別係女仔

真 外國都係咁
但香港未識玩呢套

放棄齊上齊落，大家鳥獸散就最快

真啊⋯⋯
放火係等佢哋唔好埋嚟有所顧忌咁就容易啲撤退

雖然心痛但係不割蓆 !
支持你地！

結果犯另一種錯, 好諷刺

如果中後排睇到
記著:
任何時候企散啲方便郁動
提高警覺, 睇旗, 聽人嗌行定停
要行就快步, 唔一定走好遠, 但移動要快
講話走佬, 就真係開turbo, 記著人多擠迫

仲有, 睇情況收遮, 方便活動, 淋雨忍一陣好過大家送頭

要做到大家平安番屋企

現場通訊落後，自然會有誤會，不分化，不割蓆

其實後面企定定玩緊手機冇人走 又有一班鬼起度帶緊風 放緊火
當你企起度 對面已經call緊增援 等緊圍捕 我諗你先考慮自己安全再照顧其他人

次撚次都係咁
前面等後面 後面等前面
有人落去叫你地散就俾人屌返做散水撚
我明你哋想保護後面啲人啊
但係點解要戇鳩鳩企喺度
咁多時間都同唔到後面做溝通咩
就算你話現場資訊唔流通 咁大佬你自己都諗到啦
呢個幾兩個月個流程都一模一樣
你都知應該要點做啦

重點係無人出過聲叫人走呀 如果前線走後面就自然會走啦 後面大量和理非行行企企如果前面走佢地走就仲快過你啦
卧底叫人留叫人去維園仲大聲

其實叫咗好撚多次
我真係唔明後面點解走極都咁多人

因為見到前面唔走呀嘛 咪以為冇事可以企多陣

前線一走，和理非9企行街，前線已經好高風險
和理非唔需要保護，因為佢地咩都冇做既身份就係最好保護
之前有人share過張圖，係勇武融入人群

每次現場有人叫人走就比人鬧散水撚

但好多人係想用black bloc掩護你地走 你地唔叫走佢地都唔會走

陳伯議員咪係囉

咪係 推

811講到宜家口都臭

尻企成個鐘等鬼開工

BE WATER? BE 乜撚野WATER呀?

燒左半個鐘都唔走

係時候改玩法畀勇武走先
不過香港班和理非只有少數夠膽敢玩

掩護後排

真係笑話嚟

企得後排就即係有安全意識啦

前線走哂 , 佢地自然會走

等嚟等去

唔通d 狗放廿隻鬼唔走同叫人唔好走, 你仲為左救人而俾人拉咩, 唔抵呀, 前線唔走後排就唔肯走, 咁樣互loop 然後俾人拉唔值得

放左火半粒鐘跟住仲成咋人係到 唔見到popo唔肯走

旗手多啲舉旗啊！後面仲係企得好密

有道理
所以和理非冇膽既要散唔該快d散
前線手足見少人會識做

你地前線唔話俾後面D人聽要走,後面班人又會留係度等埋你先走,唔該真係要溝通下,唔係次次都咁真係一鑊熟
唔該真係要好好溝通下,解決呢樣野

散水撚係有狗衝嗰陣淆底走曬嗰班
屌後面手足走嗰班係咪on9?

有巴打早就係夏愨道叫人唔好留
反而俾人屌走
點睇？

老閪不分化

收皮啦818個日金鐘大聲公叫極都唔肯走
自己戀戰又唔認
前線比人拉左自己係後面走得甩就話人散水撚冷氣軍師
今次走左咪下次再黎囉
end game 上腦？

其實講左好多次 你以為對峙緊 對面已經CALL緊馬 等推

人地無受過專業訓練，已經好努力啦！上次上水就係走得太快，結果班狗一衝就拉曬，要打場靚仗唔容易

後排根本唔洗保護，因為佢地咩都冇做過，拉左都告唔入，
但係擋住d狗等前線走，走完就行街shopping

後面又會覺得唔可以掉低前線，要齊上齊落，跟住就開始互等

最好一出到去就走

唉

屌你老母啦 我發夢出親 一有前面走後面即刻走
你班撚屌唔走後面咪冇人走囉

明明就見到前線想喺 sogo 打返轉頭。。。

咁818個到有好多係on99嘅留守人士嚟
好多真前線都無留 留守=/=前線
今次真係戀戰不過都唔好屌咁大力

推到樓主答佢睇法

不如你講下點解燒左半粒鐘 連消防都黎埋仲要救熄左火都唔走？

叫人走嘅永遠都係散水撚冷氣軍師
都已經慣左 好似戇鳩鳩企喺度係政治正確咁樣

Push

連登 真心膠冷氣軍師 / 五毛 / 臥底 死全家

好大機會係鬼叫人留大家手足有幾可會屌 講清楚上網見到咩所以叫人走現場前線一定理解

辛苦手足了 幫你推

agree

收皮喇 得個講
條條大路有得走 唔撚走
又賴9後排唔撚行先
要分化都用d高招喇 傻閪

我都想無限次多謝火魔法師 今日救咗小弟一命
多謝啊

冇用
後面聽完/睇到都唔會郁

推！！！

唔係想潑前線冷水，

但唔敢上前先企後排，要退果陣後排仲驚過你地，

所以前線唔需要擔心佢地走唔到，下次擔心自己就ok了

首先，去到Harcourt Road唔留即走又會比人屌複雜818行完就走冇撚用冇威脅力，所以行完即走係冇可能
（加上最近勇武一衝，炒人白色恐怖即停）

問題在於後面手足冇共識走唔走，而唔係大家行完留唔留

你前線唔退先 後排咪以為你冇事囉

另外
大家應該熟識下香港人嘅習性
就係大部分人永遠都唔敢做第一個
即係你叫人走
有可能個個都唔敢起身
因為個個都等緊隔離嗰個起身先敢跟住起

尤其係你要諗下會留守係中後排嘅手足特別容易有呢個心態

咁點解決？
最前線知道要走嘅時候
Set好路障就自己走先
一路就一路同中後排啲人講前面冇人架喇你地快啲走/有狗黎緊，我地都撤啦
我諗情況會有改善

啱啊 多謝你地 我地和理非先走到

後面係見前面唔走所以唔散

勝利球迷

點解啲圖死晒

鬼混入後排前排叫人唔好走，後排有人信鬼又唔走，前排見後排未走同信鬼又唔走

連登仔叫人走唔好送頭，即刻被人屌冷氣軍師冇上過前線

最後後排走唔切，前排比鬼捕

呢個劇本究竟要重複幾多次？

前線行大路走曬後面班和理非一早比狗溶撚咗啦on9

保護你班冷氣軍師仲要屌我分化

用吓個閪腦先啦智障仔

每一次都有班隔撚住個mon 輸打贏要嘅仆街
係真係 仆街

今日魔法火攻 就大力叫好
一拉咗手足 就屌人話人戀戰 唔醒水
再屌多句 忠言逆耳

我屌哂你哋老母啦
你咁撚醒 就落場講
下下隔撚住個mon

你班垃圾諗下 前線翻到黎屋企
見到你班仆街講嘅野會幾灰機

輸打贏要 正垃圾

事實係，有成班齊晒裝茄後邊都唔知做乜鳩，打又唔撚打走又唔撚走。企鬆又唔企鬆係係面。跟本冇可能等到依班友走曬，除非真係打到嚟。

後排成班人企定定喎老銅果陣 你地企最前線擺陣死守後面又點會走
叫親人走又無人應

前線係有種心態要見到差佬先走
呢個係佢地選擇
我地都冇計
只可以尊重佢地決定
我都有份係夏愨叫人走
但啲人唔走你真係吹佢唔脹

可能我地人大咗 覺得好多顧慮 唔想被捕
同埋我地心態都仲係示威緊
但落到前線，最前果班已經係覺得革命緊
犧牲都冇所謂
點解唔欣賞下佢地風骨，係要指責？
唔好再問有乜目的啲垃圾問題

多謝前線

前線真係唔好等啦，後排最多非法集結坐幾個禮拜，前面乜野放火掟磚打狗乜都屈哂落去終身都有份呀

後面有班人覺得前面有前線頂住 就覺得可以遲d先退 企得又密 搞到班狗一衝前面就唔夠位走

前線

有冇諗過全部都係前線主導 你企愈後 你愈冇出聲嘅話語權

根本應該前線帶頭走先 其他人唔走就由佢

錯
後面等前面走
前面又等後面走

嗌到聲沙。

又頼前線

前線唔退係比後排走咋

唔該叫後排有啲共識先好出嚟啦

因為你係鬼囉on9仔

真
你走得甩唔係因為你叻、識be water
係因為你根本冇去過危險既位/有人幫你頂撚咗咋

怕散咪1 2 1 2囉

講極d內容都係左聽右聽返來

返入個子宮度啦喂

你保護緊果啲人又話保護緊你

我明，上星期觀塘我係度，有班叫極都唔走係要周圍噴野，係都要噴到枝枝柱啊地下啊周圍有d字先肯走

可唔可以撤快d
仲慢慢行

不割蓆、不譴責、不篤灰

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

咁你又有咩對後面的散緊我的手足講？

同後面講

屌撚晒班垃圾冷氣軍師
講左幾多次呀
心痛就落去救人啦
仲留係電腦前面打字
睇到你地仲撚心痛呀

不分化 不割蓆 仲有不思進取

吹到防線真係笑死人，防條撚咩畜龍一衝乜都散晒

愛勇武

屌完算啦好嗎 今日唔係end game 聽日仲要繼續

勝利球迷

你叫佢地落場又腳痛盛

唔好屌住
話明齊上齊落
點解永遠後面嗰班死都唔肯落
要前線幫佢地頂 只得上？
後排唔識評估 無經驗
前線要果斷啲可唔可以
後排聽前線講
我次次都好聽前線嘅指令嘅

支持討論促使進步
但各位留意下個語氣, 唔好一黎就侮辱對

另外, 其實和理非/花生友好多時班狗一衝就已經散左, 係人數無左半嘅情況下勇武係好危險.

所以我認同有位巴打話要徹退嘅話勇武唔好理中排自己走先, 中排唔會磨爛席, 無咁勇嘅人要徹係易過勇武, 當然如果目標係衝擊就另外講

支持前線
但見咁多人比人捉好心痛
一句講晒
全個香港都欠左你地

攰到仆街
覆唔到住

推，要好好保護自己

首先我認為大家要知道每日出去嘅目的
今日係行街話俾政府知白色恐怖係冇用
咁達成目的大家行完街返屋企有乜問題？

唔係次次都要有威脅架喎
唔好每一日都妄想我今晚就要打低警察打低政府
冇可能會發生
大家要清楚我地係長期抗爭緊
長期抗爭就係每日每日做少少野
而唔係我今日冇食過TG=白行
我唔單單係同最前線講
我尤其想同中後排嗰班講
因為睇落最唔知做緊乜嘅人係佢地

再者
今日戰線係煲底開始
如果一開始冇人聚冇人留守
有冇機會唔會演變到灣仔咁？唔會有機會俾黑警拉人？

真，一針見血。不進，則退。

有力留返屌狗啦
屌手足做乜撚野

冷氣軍師要做既係提供資訊、睇下有無咩幫到手
唔係不停吹奏 散水、be water、話前線送頭

你地一直搞錯哂，應該係和理非cover你地走

師奶老人和理非最遲走，警犬最多驅散
豬咀後生最遲走，警犬打鳩你再拉

希望後面有曬共識先再出嚟

我已經有三個frd比狗拉咗

Push 我愛勇武
永遠相信你地

樓主認為我呢個方案會唔會有效？

咪撚做藉口 ，咩後面唔走前面唔走 ，唔識搵共識呀？
成撚日係到搞陣地戰，最後點未手足俾狗捉去坐十年呀 ，放完路障防左火未走 轉場係要sogo守 守嘜撚呀 俾狗時間重組又俾鬼帶風向 結果未輸撚哂囉

有時真係後面走咗前面都未走
e.g. 上星期觀塘
純粹係睇狗幾時開始做嘢/包
防暴已經落車包緊咪走

請繼續將前線地位無限放大

成日話人戀戰戀戰戀佢老母個臭閪
冷氣軍師講嘢唔使負責任

其實後面D人知唔知要走
定以為幫前線backup緊, 企定定唔走
有無後面嘅手足現身說法?
次次徹退速度都趕唔切狗衝

我幾時講過唔欣賞前線但前線唔係一言堂 見到佢地而家嘅戰術唔太work 唔可以建議佢地轉下做法？

犧牲都無所謂唔代表一定要犧牲 你無目的咁犧牲有咩意思革命都要有戰術㗎

屌鳩人垃圾之後下面仲有人好意思講不分化

多鳩謝喎

你邊忽見到有師奶set road block同放火球？

留嚟根本冇意思 點解唔早啲返屋企 留力聽日機場呢

冷氣軍師真係加深問題嘅根源

唔撚洗覆
我幫你屌

其實睇直播知道既
你地比機會人走左先好多時走唔到焗戰
不過我地睇住好緊張 又心痛
希望不受傷 不被捕

推
咁先正路

唔好助長一啲錯誤嘅決定

後面知就唔會有人係到玩手機打卡啦

九月一 機場見 九月二九月三 全港大三罷

推，支持

放完咪走囉 外國都係和理非cover勇武

要玩落去真係要練跑先得

仲吹到咩防線，放火拖延時間放完火又企喺度等人拉

可以一試

而家最大問題係前線同後排之間冇通訊嘅system同手足

上次荃灣又係咁
今日又係咁

次次落場踢波個班落哂場
班勝利球迷 就隔撚住個mon看透世事
一句戀戰 下一句鬼 再下一句忠言逆耳

咁撚醒 落場屌啦

仲有班仆街 岩岩火魔法 唔該唔好正評
之後拎光環 話做得好

因為你哋成班都無資格
真心cls

on9就on9啦

其實今日幾多個手足比人拉左

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為！！！

必勝兵法！【30分鐘定律】

落黎現場叫囉
你係邊啊

都係果句，拉到要坐幾年，無人想被拉，係陣地好多野我地係唔知，留定走要尊重前線決定，我地做到就係比到支持佢地，雖然係好唔想見到有兄弟被捕，盡力喇

前線記住，要不受傷、不被捕

可唔可以自私小小⋯
後排唔走/走唔撤唔係你地責任
走得幾多得幾多⋯⋯
真係好心痛 唔想你地再咁樣犧牲

支持你
多謝前線

外國

We are HKers

企係度玩laser係咩回事？
咁大個火燒左成十幾廿分鐘成班企係度campfire又係咩事？

Pish

係擔心你地安全，幾時走無所謂，最緊要你地平安!

多謝你手足

個人廢柴一條淨係得把口唔夠膽好似你地前線咁勇武
但想致以最崇高敬意
係電視睇望住心痛但又嫌自己癈
一路睇一路鄧你地前線心痛
講好你地做咩都好
初衷就為香港好
無企到最前根本無資格出聲
你地簡直係英雄
最少係我同我屋企人心目中都係
你地做緊嘅係見義勇為嘅事
作為香港人係我地欠你地
就真係出核彈炸埋我都support你地
加油

曬氣啦 你所謂戰術咪又係叫人走
你明知前線唔聽你講 咁可以點
唯有尊重同埋幫手搵律司囉
下次做哨兵做好啲囉
你地對住個mon發嬲真係冇意思

最仆街就係後面果D COSPALYER

原來Be water係嗌比狗聽
種口號種咁耐
原來都係唔識抽完水就走
唔講以為有剷車推埋黎要你頂住
頂到後面d人走哂你先可以走

支持前線

辛苦前線了

你中意點就點
我唔會割

傻西 走咪走 保護乜撚

前線根本唔應該叫人走
而係要身體力行自己帶頭走
你大可以當後排啲人係npc,自己唔會决定去留，前面做乜就做乜(因為佢地乜都睇唔到)

前線大撚哂

唔保護

後面班手足一早死撚曬

其實最應該提醒既係中線同中後線

不如傾一傾認真傾一傾散唔散 點散哩件事啦！
次次出黎都屌，冇解決過！
之前有post 講過做手勢，如果大量前線做撤退手勢，後排見到就退。
咩手勢就集思廣益下，屌還屌，問題要解決

香港人 輸在唔爭氣
人地烏克蘭人幾團結

洗閪你保護

你自己都未搞撚得掂

屌你老母

走喇

你咁講咁烏克蘭革命都無參考價值啦
咁你放完火同road block留係到做乜？
同後排鬥磨？後排無共識係真
但前排都唔會統一有共識
咁要磨到幾時？

後面咁多食花生既 你都仲留 真係
醒目既就走左啦

其實後面多數都係跟風
我意思係見前面做乜/去邊就跟
佢地好少自己諗

通訊方面真係靠傳令兵
但係傳完之後前面要用行動去lead住佢地

例如撤退
傳令兵傳完，你地就走+同佢地講前排都散緊
咁樣唔會太依賴通訊

反而通訊需求最大係哨兵

講好和理非做盾呀 幾時又要你地班勇武保護埋?
其實你明唔明勇武係珍貴兵種 你地嘅作用係抵得上10個和理非
唔好將自己放係危險處境然後仲話要保護後面
好多和理非都係睇帶頭羊 即係勇武 唔該你地下次主動啲帶頭走先 後面班和理非包保走得快過你

係呀 望住佢地畀人拉然後話支持 前線好波 鼓吹呢種死守甚至endgame風氣就最有意思呀

次次都睇到好撚燥
前線背後成日都無位, 真係狗一衝就死曬
無辦法進攻, 就應該比空間前線撤退得快

大家都辛苦啦 唔好互屌啦
希望之後溝通好啲

尊敬你地唔割席

你地害幾十個手足比人拉

多謝分化

冇一個手足係食花生

只有冷氣軍師係

你哋冇做錯到
BTW 有j圖咩

Push
有無方法可以比逐個逐個口傳更快？
前線旗手一路行去後面一路舉旗話「前線已撤」？

自己諗啦 咁大個人
有眼睇
留命持久戰先係最好

我真係好撚攰

同道人唔該幫手覆

明白 感謝前線

幫你推

支持前線手足

真 中後排有d人係零危機意識 見到其他人退佢地仲慢慢行 大佬前面畀你塞死

冷氣軍狗我祝你地全家被捕

前線加油

佢地攞條命嚟保護中後排嘅人 我唔明呢個決定有咩錯

咁你發曬脾氣除咗影響士氣真係冇任何意義
我都算半個前線
不如你屌我啦 屌完個心好過啲
就做翻啲有意義的事情

我岩岩就係前線
一係就打一係就走 你留係度其他人又學你留係度
你係前線你大撚哂 咁都唔撚明？？？

首先多謝手足
但如果判斷到時機真係應該先退要大聲D 同後排講，或者叫前身邊既人幫手去中後線講前線想退後 前邊都進化左1212咁退
絕對相信有能力做到，現場手足其實係最前線帶領住

冇問題

感激！🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

yes

老實講 打仗只係睇實際作用 你話我現實都係咁話
set RB 死守 放火 狗隻有無一隻受過傷?
而呢個情況下前線仲有鬼滲入係度帶風向
咁係咪仲要堅持死守呢? 點解唔可以轉場?

尊重前線 佢地有智慧處理

今日有大量有裝但明顯係新手村出黎, 其實唔洗淨係企響度, 一見D人迫埋就好出聲叫企疏D, 密到遊行咁死撚硬

十連推！見到被人拉好心痛！

溝通好重要，不要羊群心理。

大家互相等大家唔係辦法

一早應該走 留底對待等俾人拉？聽日機場先係重點先有用

前排:後排唔走我唔走
後排:前排都未走我唔走

其實呢句難聽過粗口
前線就唔洗聽意見？

和理非黑衫口罩就係要cover你地進場同退場，你班友就仲係睇唔起和理非,係都覺得自己強者要保護和理非，實際上咪又係等拉....

咁你又有冇諗過點解大半個鐘都走唔到
咪就係後排一直有人話前面未走我地後排都唔走得囉

佢地清楚現場 唔係前線今日拉左幾千人了

講得呢句冇任何補充，擺明係分化撚

其實咁講都唔想你地比人拉明唔明
唔理前線定後面 已經唔想再少任何一個人喇

幫推 推比班諸葛亮睇

屌你唔走唔代表我哋係冷氣軍師，我都成日發夢，上過幾次前線，個問題係留守嘅壞習慣，講撚左兩個月夏愨道唔留得，打咗兩個月都未學精，行過即走就唔會有前線定後面撤先既問題啦，唔係剩係屌緊前線，係屌緊所有盲目留守嘅人。人哋吹哂風要end game，點解要比人煽動到。

好似係你發脾氣唔係想屌人 係想大家次次都衰同一樣嘢 下次唔會再係咁姐

諗真d啦
你set完個roadblock咪保護左囉
要靠你個人留底既保護 咁你又保唔保護到自己啊
打你又唔係夠人打 到時你先恐慌性向後跑 後排又頂撚住你 為左d咩？？
一早set完咪走囉流水囉

71上環同78元朗，現場有人話準時幾點由後排開始一齊走，結果前線上黎鬧散水撚做咩騎劫佢走

唔洗理班五毛，冷氣軍司

支持前線繼續用呢個策略

多謝前線付出

前線不要再送頭 好嗎？

後排走哂又話中間空哂無人保住前線

你真係on撚柒尻
拉到1000人佢至撚少要5000個警察
屌你老母on99

最精銳嗰啲梗係走先啦！要送頭應該送啲唔識打嘅。咁樣講好似好冇人性冇義氣，係咪？但係呢個係策略嚟㗎

大家一切小心

因為佢地覺得要一齊走

同埋講樣嘢你聽 就算你最前退後咗 都會有批傻仔突然上前去返你地岩岩最前既位置(除非班狗距離好近 或者推進緊)
所以所謂既前線其實係好流動

咁咪更加要叫後排一齊走
你都識叫佢地做後排
唔通你走佢地唔走？？？？
屌我岩岩就係前線不斷叫人走個個 無人應尻我
仲要話打返d狗轉頭
轉個頭就起撚左個唔知做乜尻既火

八點半響希慎我見成班坐曬喺度煲煙/睇電話,邊有人散緊?

所以咪話前線保護緊班中後排嘅人，等佢地有得安全地離開囉
冇佢地幫手擋 set RB 一早就比班狗捉曬啦
都話咗走都要時間疏散 唔係quit game撳個制就走到
不過同你啲留力撚講都嘥鳩氣 次次都話下次先係重點

前線嘅手足唔好再等後面

杜絕晦氣撚

諗下點樣同後面有共識一齊退

點解唔 set 完 road block 之後就慢慢退，到速龍推進到唔夠一百米時，後排仲係行街 mode, 跟住黑狗一衝就走唔切，睇到個心都實晒..... Btw, 多謝前線一路以來無私o既附出。
大家加油，不受傷，不被捕.

exact7ly
根本今日玩完上午就可以返屋企
成撚日留守留你地條命 你地依家真係攪到幾十個前線無左條命啦
你地係要食花生既就不斷行 咪撚企係度睇到有狗衝先識走

其實走唔走應該係由前線決定 而唔係前線等後排走晒先走
前線話走 後排自然會走
而家咁樣只會係惡性循環 前線等後排走 後排又等前線走 拖下拖下拖太耐好危險

Respect
前線手足係真係搵命搏

唔割！！support！

「推爆佢」狗扮示威者放火

是日核彈

我好心平氣和
6月到而家都係咁架啦
有時我真係覺得自己跟唔上
我識兩個被捕人士
都覺得出黎就要預咗被捕
有時唔走真係佢地選擇
冇得迫架

我又覺得冇講到咩係錯咩係岩
可能對佢地黎講戰到最後先叫岩
你地就覺得唔走就係錯
大家有唔同價值觀
點解係要迫前線用你果套

幫後排走之外 仲達到左啲咩目的？俾狗有借口拉人？都見到係啲臥底狗攪事 點解大家唔一早決定唔死守，咁樣攪事既 一定係臥底狗

無可能有共識 因為會有鬼吹風叫人留守 又用激將法鬧人「咁早走你出嚟做咩」嚟D野

又係前面等後面
後面等前面
明明後面就係街坊黎做cover
冇裝d狗根本唔敢亂拉
真前線信下後面喇

真
銅鑼灣好多人返轉頭話要拉埋前線一齊走

成鳩日話咁叻落場講
無人試過咩
當面開大聲公話走話散你地有冇理呀
唔係戀戰係乜
係後排嗰啲唔想唔肯郁
因為點拉都拉唔到佢地
前線仲諗住等後排走
點等呀

至撚唔理解既係班女人做乜撚野
今日係軒尼斯道個個0gear女仔係咁叫人企散d
唔係企散d係要不斷行啊自己又無gear又企到最頭
打起上黎咪又係第一個恐慌性退後嚇親人

我就真係唔撚明 set完rb之後又企係度做咩
前線同後排
你覺得前線走左後排會變前線？
講多次做前線唔撚可以再留守 一係打一係走

問題係後排冇人走， 到班狗推果陣。前排就會退，後排，中排都會退。 但見到d 狗再冇推，前排，中排就會叫人停。呢d 唔係唔夠時間疏散喎

我一定會謹記前線既苦心 1.5 個手位

前線諗緊計

我今日係超大火個個位度問左好撚多個前線
個個都係細路黎咋 仲要好多女人 都唔知做乜尻野
打又唔係有份打 但係又要企最前食花生 屌那星依家香港打緊仗 醒d啦花生友
班細路又係想出分力 但係個個都無勇氣做留低打狗既人 變到最後又比後排頂撚死跑唔切

屌你老母 最撚大火有爆炸聲嘅時候我就走到前線叫你哋走、去放新火 你哋個個望住個火 仲要屌翻我仲去邊到放新火

我知你咩意思 如果勇武走先 後排就仆街，咁火攻咪係畀你慢慢走狗狗過唔到嚟 要時間救火，你哋又要等個火被救熄

後排走先又會屌 話令到唔夠人，點解後排唔走係因為勇武喺大家眼中真係勁啲 淨係個勇氣已經值得敬佩，咁前線叫走 後排咪會走lo

諗清楚點解要放火 真係圍爐BBQ咩

好唔明做乜要等到水炮車上咗嚟，速龍又排好陣開始推進，先至識得撤呢？
如果我哋有同樣嘅武器及防護，咁就話有能力對戰，唔要一早撤啫！
如果你好遠見到有班人想郁你，唔通你等佢哋揸好武器，殺到埋身先走咩？

又係呢句

機場先係命脈
講咗十世。。。

前線究竟明唔明

如果佢保護和理非方法係比人拉拖住啲警犬咁佢岩囉

要一齊走同一齊唔走差一線，一齊唔走等到佢包圍等於冇得走

都係擔心大家走唔到姐 不割席不分化

難聽講句，咁想俾人拉不如去差館自首啦？
我地心痛前線俾人拉，你可以話我地係情緒勒索
但我地真係好需要前線
場仗唔係只打一日
可能再一個月、三個月、半年、一年
留返有用之軀多一日唔好咩？
香港真係好需要你地 珍惜自己ok?

一齊唔走好啊
逼到你埋牆角就真係打返場交啦依家罷撚明係有一班人好想打
但係次次都比d唔敢打又企係前面既人出賣

多謝前線頂 但喺狗總附近放緊火 已經幫後排buy 緊time 點解班後排喺銅鑼灣仲唔走？ 守唔住架 人哋連水炮車都出埋 後排都無時間睇Facebook? 狗已經過晒灣仔 銅鑼灣果班仲唔走做乜？今日拉人係無成本架 佢一句話係非法集會就ok

愛你唷

根本前線一直得兩個諗法
你唔走唔緊要 唔該一齊擋一齊打
一係就散咁啲
講真差佬一沖 你地又係走 咁要你地咁多人做乜

以前就話俾個氣勢人 依家差佬都知一沖中後排即散

同埋發夢試過係最前 之後撤退要跑 跑咗陣已經去到好後既位置 見到前面仲散緊步咁

分清楚 去差館自首係投降
係前線被捕至少有努力過
我唔係話贊成佢地咁做
只係想大家唔好成日話人錯錯錯
Btw，講到咁需要點解你唔自己做前線呢？
前線招兵中

我唔否認有部分人係點都唔想走 好似71立會入面都有幾個 (個爸爸) 但前線仲有好多唔走只係因為想齊上齊落 唔代表佢哋想畀人拉

前線比人拉有佢原因啦

啱啊屌班花生撚

想齊上齊落，問題最後咪又去返個個係度諗冇人做第一個走我唔走個位

其實已經係戰場黎，有一班係好大意，啲狗追追下停左之後仲慢慢行，個心情個刻放鬆左，到啲狗重整好就走唔切

你前線走 後排走得快過你啦
口講話走
點解你地又會推進呀?
戀戰累事就認啦

中間食花生果班撚屌就真係要屌
叫企散d叫撚左成個鐘都未散

推， 多謝你哋

真係唔明 放火係為咗buy time 睇直播見到銅鑼灣果班仲以為係民陣遊行咁 佢哋真係唔會諗住走咁 大佬呀 前線係 full gear 但唔係 Ironman 呀

體能差 依加每日練緊 真係操fit左就會上

推
現場勁亂，話散就2秒散晒咩.
前線手足肯犧牲墊後, 仲要被屌

我電視見到成班企定定係度，有啲仲歡呼又唔肯走

呢個真係重點 個火係度都唔走想點

上次荃灣就係前線走晒入荃新log off後面就因為咁走唔切 先拉左咁多

其實相信我地好多人唔係想分化割蓆，但每次見到眾多年青人因留守唔走而受傷害，真的令人難過，情緒低落。
希望大家明白當每次前線被黑警用暴力傷害，很多支持佢地的人心裡實在非常唔好過，大家係一齊受到傷害。
所以才提問，點解唔走？

支持手足
推

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

練手力練速度

辛苦曬
永遠不割！
記得保護好自己

exactly
防線掩護撤退
何況今日有火對面要慢慢滅火
仲唔走做咩？
樓主明顯玩緊分化

佢地話想等埋你地一齊走
你地帶頭走啦
自私啲 為自己著想多啲啦
心痛你地班前線呀

我睇電視都聽到 成架水炮車 一班速龍 仲聽到有把女仔聲叫黑警黑社會 走啦好無？殺到嚟喇

感謝前線勇武🥺😭😭😭😭😭😭😭

多謝你地

不過如果一開始就唔守唔留 其實大家都可以平安返屋企

唔好咁 大家都唔好受

感謝

901

今晚真係好心痛😭😭😭
我地千祈唔好犯五年前嘅錯
唔割呀！

多謝前線
但後面嗰d就醒少少啦

仲要等到火熄曬 防暴過曬嚟 水炮車行到 先至慢慢走咁仆你個街 你set嚟做乜9？

到走嘅時候就焗住跑 你估戴住3200好易跑呀？

講就香城online, 其實我哋就係狗狗打機嘅task

同埋，雙方距離太近啦！
得一條街嘅距離，仲要等到黑警排好晒陣開始推進先至識撤，二十秒黑警就衝到，我哋仲係啱啱先將「撤退」訊息傳到前方，啱啱先起步走咋(成日都係咁)，塞鬼死晒，咁前排點走吖！畀人捉雞咁捉。
要保持3條街咁遠距離先至啱。(預備埋望遠鏡呀)

係時候要諗事實上冇可能做到百分百齊上齊落，實有班狗扮人叫人留唔好走一齊掟野，你下下話佢唔走我唔走最後個個企定定冇得走

一日有人被捕
一日都會有人出嚟嘈

你地唔嗌走 啲花生友唔會走嫁

其實唔使太擔心和理非，大家都要學識alert
現場判斷該走便走

要檢討

呢個好重要！完全冇共識
雖然大家出發點都係想為對方好
但係咁搞法結果都係一樣

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

要記住現場真係前線lead住大家，你地決定要退後就要大大聲叫中後線後退 我相信和理非一定會聽

真係唔知想講咩，見到咁多人被送頭真係好心傷
多謝前線們，尤其被拉同受傷果啲

我們與你們同在，不辜單，不分割，大家加油！

推，要令前排帶頭走變常識。

原因？

堅持支持前線決定

推 不過啲人都係擔心你地 做法不完美 會檢討

每一次都有果啲分化post
冷處理就好
唔好勞氣，辛苦你哋了

其實真係掉轉左
應該係後面和理保護前線走
唔係前線守住保後面

有冇諗過個個都保護手足散
最後就變咗一班人留咗喺度唔走

一出左火魔法就要走
依家唔係叫你煲湯呀你眼望我眼一齊睇住個火做乜9?
你話前面唔走後面又唔走
咁點解兩個鐘前金鐘叫人走又做到
去到灣仔就做唔到先

前線慢慢退 中線保護前線
後面就要走 前中線輪流走
前線應分2批 大家互相保護
次次因保護後面搞到俾狗咬
麻煩以後後排唔走屌到佢地走
係要大大聲 屌走佢地

依家係我唔認同
我自大都係咁講 我覺得我上前會比依家未進化既前線累死
我係要打狗我唔係要等d狗黎到之後恐慌離場

一直相信前線

真心要諗計呀 揾人用喇叭傳msg

其實如果前線即刻向後跑，後面果d就會驚到跑
所以唔洗叫，只要跑！
樓主，好感謝你保護我地個屋企香港

已經有用大聲公
前後前後不斷跑不斷溝通

班撚人聽完唔識郁
笑

笑撚死 我就睇過幾次成村人話散就散
乜春嘢保護乜柒 你條柒頭場都唔知有冇落過喺到阿支阿左

後面走又話冇人support前線
前線唔走又話要保護後面
即係唔洗走

尊重前線巴絲決定

咩呀，當初後面啲人走晒，前線又話冇人保後排攪到俾人圍，叫後面班人唔好走，而家又屌返轉頭

鍾意點就點啦要做嘅都做曬 淨係可以幫手諗點善後

自問做唔到前線，對前線只有支持，敬重，絕不分化，絕不割蓆

原本好地地，你po 個一手j圖是咪搏拉

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

講得岩
d 人覺得即走就係醒
但佢地其實連d 狗都未出現
已經驚到跑唔停 一路退

等緊？
我淨係見到d 人求其講幾句有狗
後面果d 已經跑到唔見左人
叫停唔到

dllm班兄弟咪撚咁固執啦！！！！

屌你啦
你知事實嘅全部咩？
灣仔場火放咗之後，知唔知幾多嘢發生？
當時有消防車想係我哋呢邊入去
手足拗咗好耐俾唔俾消防入，有人話唔俾，前面放火後面就俾消防入好講唔通
有人話俾，咩樓上有人住現場地下有媒氣喉大家一獲熟
之後有人話前線叫消防兜路去黑警果邊入，我哋就可以反攻
但又有人話前線話俾消防入，buy time撒退
屌咩咁多個版本我哋點知邊個啱
邊個係真前線訊息，邊個係一己私慾擺前線上枱
呢到前後至少搞咗半個幾鐘
之後冇啦，唔俾消防車入嘅手足俾人拉走哂，消防入到去，我哋咪走

咁多位冷氣軍師，好多嘢唔落場你唔會知
要問點解，落場問
要屌，落場屌

支持

loop 咗好多次 ……
今日灣一帶嘅最後排散步，有數次後退，每次都係見前過突然間有人向自己跑，自己就跟著退。
到後嚟唔知前面做乜9咁大煙 ……退下退下落咗地鐵站。
所以 ………對唔住你知現場上網有困難，後面係唔知點配合。
加上今日係無不反對通知，後面嘅和理非數量真係唔多㗎，前線手足如果你有心退嘅，一齊一二一二退吖，後面一定知道要退同撤。

叫後面走

核爆都唔割

冇計啦
冒住俾人屌散水撚嘅風險
冒住企起身行俾人爆頭嘅風險
只係想大家安全
點知都係冇人理我

出面又嚟鳩屌post
講極唔撚化
啲思路又奇怪
手足被人拉
你唔係屌警畜
係blame手足戀戰、弱智、戇鳩
搞到有人被人拉

咪撚理啦
醒既一早撤走左

撐你 唔洗理班三毛

魔法師好波

大家真係要知道自己定位

推 永不割蓆

不分化 不割蓆

有事一齊走，唔洗成日等架，你地前面話走，後面啲人就一齊走架啦

太子站恐襲

推，屌撚哂班分化冷氣軍師

上過就知
後面好多人仲好似幾年前咁,以玩,打卡既心態上去,又唔敢行前但又唔想退後,又要指揮
應該以前線做主導,後面個班要醒水同埋有心理準備要幫手上前頂住,量力而為

Btw唔係blame,但可改善,不割

Ps:各位巴絲要有獨立思考,一定有人係呢d post挑撥離間

我都唔知可以講咩
試下去拉佢地走
or同佢講 你唔走後面手足都唔走呀

講左架啦
個個企係到無所事事，有人休息有人玩手機
手足們，你地咁樣
唔好再話我地掉低你 賣隊友啦好嘛

HOCC在國際上有光環
集中retweet呢個